[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(51)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

推

想改呢個名好耐
近排唔太好啊 應該要占下卜嚕

占到邊 有冇人知

都好過你上一個名既
我都唔好呀 學業定感情呀

求解
請指教

留名

問題呢

既然你都指名占卜師（好似有）
我哋就唔會去插手㗎

頭先寂寞san解咗
但我想知點樣可以從副牌睇到個結果

both啦 學業驚repeat 感情一言難盡

咁我有冇野幫到你呀

好難講嫁wo

幫朋友開大陣同細陣解愛情，準到喊出黎。但發現幫唔到乜 建議牌都係廢話

係咪填完表就係排隊等占卜

我叫朋友放手咪又係廢話
唔想再自虐除左放手仲有咩辦法

如果識占可以一齊占
唔識占可以學占

唔識占又唔學占就等比人占

全大牌喺好事定壞事嚟

我可以優先處理你

我又要 我又要呀

咪又係牌一隻 冇話好定唔好

有懶人包未
軍官兄到底做乜事

牌面好好
如果我之前都係咁就好

就黎死

括號係補牌 最後都睇到
所以剩係睇左第一張牌
劍5 張牌入面 係一場鬥爭入面有贏家有輸家 輸家低頭離開
錢1 開始,錢係土屬性 有穩定既意思 所以可以話係啱啱開始穩定落黎
劍騎 代表思想 呢度係解話雙方唔會理對方既感受 有咩想做就會去做
杯6 代表回憶
教皇 你會見到有人跪係到

你一早有答案

我朋友情況係我私心想叫佢放
但開牌睇唔到佢兩個想分手，仲愛對方。係對方有其他問題導致關係差左。結果建議牌係叫我朋友堅持落去同人捱

邪絲你幾時占我
我真心想知點解

唔想咁做嫁,但真係好攰

你師父就黎死啦

咁你都幫佢唔到
叫佢比心機

叫緊 真係無野可以做到。問題出係對方到

咩事

我反而覺得劍5係解佢唔知應該點做,因為補牌出劍9,同時佢偏向自悲悲觀,覺得自己冇機

心傷 心累

斷線巴佢冇睇補牌

我呢

唔關事,冇補牌唔會改變本身既意思

其實杖5 劍5點睇
兩個都爭議?

Lm

lm

劍5係思想

心塞
仲有7日捱

姐係劍5先係解天人交戰
杖5係真係同其他人意見不合?

btw上面個case我講既唔知點做係指問卜者好想繼續落去既同時又覺得唔應該,自己既諗法不斷起衝突,因為佢覺得自己冇機,傾向悲觀
劍9補充左呢個意思

類似
一個屌人一個屌自己

唔該曬
牌面好但唔一定有好結果

我覺得套牌個未來睇唔到話有冇進展
剩係見到穩定

咦 恨拍拖,有對象 但係人地好似冇注視你
又係被動收埋自己type,有機會既,不過難成事,朋友會幫到你手
會有競爭者

你地可以skip#47

準到仆街 不過我已經想放棄個個人，個競爭者太勁 好短時間就已經同佢好close 曖曬昧
thanks軍官

佢好靚嫁

今晚試下
包唔準

一齊 今晚做！

我等你呀

樣好過我，個人又好女仔，都唔少人鍾意佢 唔似我比人默認為男人

報到

行為定咩先

沒有得你的允許

我都會愛下去

Btw 去到邊個po 幾多號？
今晚應該會出黎遺害人間

應該冇人知

係咪變左知心好友2號

唔想變歷史學家去追po

朋友 願小櫻保佑你

我知
上個po#721,skip呢個po#47
唔知冇緣占左邊個,等佢自己搵番

Lm !

屌

你都好靚

問題:點解我搵親工都冇人肯請
上年到而家 所有parttime都係咁
堅問[/quote]

練牌：
我覺得你好似唔係真係好鐘意/好想做到份工
Convince 唔到人地你好有passion想得到
而且可能做既preparation 唔夠
有d把握唔到機會，例如可能有d問題俾機會你發揮自己但你dem 唔到

改善： 個人唔好擔心/諗咁多
放擔d試同講
行為上做多d野去表達你想做呢份工

9 up 完
多謝你成為第四位練習對象

行為啦，個女仔又清純又好識調情 邊似我

連知心好友都唔係

學下人啦

j左未

咁係咩關係

練牌：
我覺得你好似唔係真係好鐘意/好想做到份工
Convince 唔到人地你好有passion想得到
而且可能做既preparation 唔夠
有d把握唔到機會，例如可能有d問題俾機會你發揮自己但你dem 唔到

改善： 個人唔好擔心/諗咁多
放擔d試同講
行為上做多d野去表達你想做呢份工

9 up 完
多謝你成為第四位練習對象[/quote]

過客
調返轉咁諗 你失敗左都係變過客

唔識調情HERE

我同佢係孽緣

我係目黑式A緣

啱啊 grad左個關係咪舊同學囉

skinship勁到不得了 依家逼緊自己唔好望，但

調唔到

不了
傻氣型女孩唔適合呢啲

現實稱呼:Jayden/JJ
性別: M
問題: 我應唔應該轉工好？
諗問題既日期時間: 28／5/ 2017 10：58pm

j 出血

唔試下點知

唔了

凡事總有第一次

i know that feel 蝦

唔撚理佢地了 哈哈我睇落就雙方都有意思

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

一齊加油啊

你會遇到第個嫁

現實稱呼:fan
姓別:女
問題:整體呢一年順利嗎？
時間:11:37PM

現實稱呼: ccchan
性別: f
問題: 今年下半年既愛情如何？
諗問題既日期時間: 28/5 23:40

軍官兄 快啲開牌啦
好多善緣朋友搵你呀

我心已傷

一向冇咩桃花運

what is skinship

做咩心已傷啊軍官

就是你

機會只留給有準備的人

身體接觸

because of u

haha

做乜嘢事

佢係咁 唔駛驚

笑左

好複雜

今年應該有第個 不過過程同樣多波折

笑下咪好lo

我都算無

軍官你咁準 幾時開個檔口

我地幾似喎

拍拖

咁咪幾靚仔

你真係好搞笑

我咁廢會比人踩場

thank you !! u 2 who 3 ?

我睇你

Exac7ly
準到仆街
其實自己已經迫自己fade out緊
但都要啲時間

咁牌面有無啲咩建議？

你要幫襯先有用 仲有你哥哥

勁喎記得我有個大佬，佢應該就出pool

記憶力特強

早抖
希望可以一覺瞓到七八點

牌面冇啦 我都冇開建議牌

你哥哥都出pool,差你咋

希望有人識欣賞我啦吓

但人地似乎真係有女朋友
咁既情況下建議係早走早著

係到搵返個

難d

【20:30 更新】失蹤青年為郭葦諾，英文名Bosco

20歲青年郭葦諾，英文名Bosco，昨晚離開將軍澳安寧花園寓所，向家人透露與另外3個朋友去行夜山。惟至今日凌晨4時許，一行4人途經將軍澳靈實醫院對上山頭時，Bosco突然接到一個電話，之後他聲稱要落山，並向友人查問落山的路徑，隨即獨自離開。至今日下午1時許，Bosco仍未回家，家人擔心有意外，報警求助。
至今日晚上10時許，Bosco已失蹤超過18小時仍然下落不明，警方及消防於藍田公園集合，再上山搜索靈實醫院一帶山頭，政府飛行服務隊亦奉召到場協助。Bosco的兄長指，家人憂心忡忡，並在fb張貼尋人啟事，盼網民協助尋人。
Bosco最後身穿迷彩衫褲、並戴上頭盔及電筒。

好鬼恐怖呢單野

sosad :(

又害人

迷彩衫褲<----呢個真係冇眼睇 行山仲要咁着 驚俾野怪擔左去咩

打wargame

我識欣賞你

then u 2 hehe

蝦係絲
冇記錯既話

heshe lo

我訓啦蝦
記得多d黎探我

可以長駐

多謝軍官

係啊 可能會有j

呢排大家點呀？

利申 r水吹吓

仲唔訓
收埋份功課尾先

我仲同人批緊命

sleep la

訓啦 會無精神批

但你仲未訓

今日我最早

佢有名比你叫

眠寶 你既case番黎了 上次係你幫佢開

個火車佬揸咁快托柒咩
我想訓教呀

記得我 好開心

早晨，今日我最早

早晨

點解會咁早起

無上一排咁快51

就快當戰車揸啦

見到有熟悉面孔

無可奈何咁夜訓

但係我覺得你好陌生

今日屎忽痕出港島半山番工,你知啦我住偏遠地區
番7點半要5點10起身

朝早未開晒車同夜晚收車果陣架車快到拋黎拋去

cls咪叫左你唔好返

唔番工會死

港奴

我認

大西北經常發生

輕鐵咁慢

好易失平衡
一失平衡

我深潛追post嘛

攬住其他人

太遠 唔返

一野仆埋去
癡漢列車

追咩post 50個你睇曬？

過海 唔返

我都係第一次過海番工

50個
碌都唔想碌

晨早流流攬住 一定好warm

去到第廿幾個

好凍 攬住我

其實你係咪痴線

放工時間你就知死

收7點半 唔撚驚

巴打 dame

追到想訓

會係咁咩
乜唔係變風化案咩

都好多人

星期一既朝早 好需要擁抱

唔撚係掛

黎啦

咩事咁睇唔開

有咩咁好睇

放lunch 都死

日日都需要

會所有飯食 唔撚驚

Block左我應該追得快d 睇少好多廢話

可恥

每秒都需要

其實唔係

你jm9紅字

我攬下你 你可唔可以攬返我

男
想問有冇機會復合
20170529

我都唔係巴

自己攬自己is ok

Your name please
Time : 1039

你都知你膠呢

婠婠好盡責

食波餅

nova巴

大撕

空空絲打

Name:森

寂絲

我地上水 書生就走

安已不

藍絲先正

書生不愛我們

手短 包唔曬自己

個名幾得意

書生番黎咪變紅字迎接佢

其實咩人黎？

佢咪係 夜
佢咪係當年作奸犯科既書生兄

咁都唔認得

夜咁熟既

好悶呀 我想放暑假

攞你命3千既奪命書生阿

奪命書生劍！！！

話時話 感情題邊位師父答得最好

空空大撕

好似都係 當年得空空一個話唔好放棄 休息下再上路

佢潛咗水

想問有無人知ig like左張圖即刻unlike, 如果個人無睇住個電話佢仲會唔會知

我都潛落水底搵佢

睇佢有無set push notice

因為我電話壞左會自己幫我禁野, 岩岩佢自己double click左張相, 我即刻unlike番, 唔知仲會唔會比個個人知?

咁既你地咁樣夾埋做9我好咩
明明係眠寶軍官

我之前好似test過 你駛唔駛我試多次？

好呀, 麻煩晒幫忙

軍官另類

佢唔會知 我轉左ac like本號 unlike
本號冇notification

gooooooooooooood

唔該晒
轉左AC, 本號D notification仲會唔會係個電話到彈出黎(push notification)?

愛情死神

我試下先

應該冇 因為我本身push notifications on

但因為同一部手機轉左ac 唔知如果兩手機情況會點

哦, 唔緊要啦, 唔該晒~

無登出 multiple log in 都會有push ga wor

Death of love

正

愛情既墳墓明明係婚姻

我同一部手機 要登出先換到第二個ac

笑😂😂😂

IG喎？可以multiply log in ga wor Sosad

setting 無add account?

洗唔洗幫你再試

你地個個都有2個AC架?
好呀 如果有push我想知個push 會唔會自己消失番

果個ac開黎冇用 廢ac黎

一起身就停電上唔到連登

咁你依家係？

原來in app有notice 會無push lol 我叫個fd幫我試下先

但我印象中 電話個push係唔會消失
因為好似試過

仆街了

test緊 等陣

點解空空大師變左性?? 紅色左

如果佢有push 應該見到
但你都係壞手機姐 無所謂啦

係阿 你真係仆街了

唉, 是撚但了

你好 我係寂絲

笑死我 空空玩到俾人封左

叔叔 每次見你都要問候下你

1秒連按like unlike

寂夢絲我就識

多謝關心呀

繼續打文
係咪有人叫我
我係百變書生

好想訓

以後所有占都係你嫁喇 記得阿

瞓

叔叔

20 歳男仔行山死咗😭😭😭

仲要被人殺左

其實會唔會係Martin殺

我開始放低緊喇
你呢

邊個馬丁

有無update

打咩文？

我........

佢朋友

偶像嚟架嘛

副牌收埋左
封印緊

你收皮啦乖

我幫你解除封印

做緊野

畢業前最後一篇文

又係學生哥 年少多好

試下合埋眼做

你都係我偶像

唔是咁易嫁婠大撕

又係我 今次問事業
現實稱呼:淇
性別:女
問題: 今年fresh graduate 好迷惘 搵工嗰方面會唔會有好消息
諗問題既日期時間: 5月29 下午1:01

要放低啲咩呀？

你係咪會屌柒我

Need some help ??

睇吓咩事先啦

屌左先講

就黎失業

上埋床做

正呀 諗起都興奮

笑什麼

可以點幫我

我未比正德兄屌過

可唔可以借大家既星盤俾我練

出生年月日時分 地點

大蝦

軍官～嘻嘻

咁開心既

好明顯 得你一個唔開心 笑下啦 香港人

我都比佢屌咗啦

笑唔出

唔笑就唔靚仔㗎喇

不嬲都柒

喺我面前冇人有資格話自己柒

no photo no talk

你唱歌好聽

柒到唔敢自拍

人柒已經冇人會聽你唱歌

我

你都比正德兄屌過

我無

婠婠大大力屌

你解我解到放棄

我呢咁

邊有屌你 婠婠呢排走弱不禁風 唔會屌人

岩先同自己占半年工作運
寧寧捨捨10月同之前既牌唔同
之後想去悉尼個陣占左半年運程同半年工作運，又係10月唔同/出轉變
但今次占純粹睇下，無本著去悉尼諗法 但又係10月份張牌寧捨唔同
我極度懷疑我我10月份生活上會有野發生（可能真係去悉尼？ ）

睇多次先

咁你要問寂寞
上次佢解我盤解左一半都唔知有無就放棄左

會唔會有睇法

占埋我得唔得
點解你去悉尼 依家個度唔好咩

寂寞 1$

依家呢到有朋友係到先過黎
悉尼就算唔過我年尾都過去玩
我有諗法過悉尼純粹係有人接濟，慳到住宿錢姐

屌 咁過去啦 住宿慳好多呀

你好蠢呀

有份admin工勁快覆我。傻左

真？
等陣tgu

唔好 當我冇講過

唔好咁啦大撕

佢已經比我個盤打沉左

唔好 真係唔好 我玩番塔羅算了

等我朋友返左香港先再算

good

師姐果個都唔識睇

睇埋我果個先（誤

Try me la

咁快就放棄

我都唔想

笑死我

我果個應該仲難睇

屌 你都係想笑我姐
拎埋黎啦
俾大家笑我
快快

TGED

我果個一定最易睇

無人睇我 我係牛魔王呀點解唔睇我

個個都tg 棄post

好可恥

你都係啦

我冇

認真？

番香港啦

走呀你。我有工返呀依家

嗚呀 大家有tg團添

真心

我同你line團

好狗

大夫

我同想加入

做乜撚

咁惡既 lo

師父不嬲惡嫁啦

我同佢hehe呀 你死開啦

嚇親 佢以前和藹啲

我先nice嫁咋

咁惡既

Nice llm

學人埋堆

我lm真係幾nice

ff

介紹下

傷鳩心

邊緣人表示冇人tg

你咪TG左我

幾時拉埋我去tg

扮晒野

hehe你又岩既

說謊的人要吞一千根針哦

依家徹底變左吹水POST

你請食飯

你就ff

有占野嫁我地

其實一直都係

有邊個post唔係吹水

對上一次上黎都仲見到有一兩個占卜

我有占...

水份多左,case少左

無CASE占, 無計啦

其實水份都有減少

以前一日一po

大撕
盤啊

我個盤先係最易
一個字講晒

?

毒

係唔係順序占架
點解我唔見我的post

係順序

啱啱有人打破左次序
未占你

我淨係會比我d老朋友打尖

我都一個字講晒
柒

nova笑我

無啊
藝術唔係我果飯

軍官阿
睇事業唔係睇10宮咩
佢10宮宮主星飛一宮 企係處女到

係

企處女咪搞藝術
我咁講唔過份

我唔睇星座

點解

老師教

蝦

軍官食左飯未啊

收工冇耐咋,岩岩先搭完車
食咩好呀

你諗唔到食咩？我今晚食雞同菜咋

姐係睇果粒行星?
如果冇左星座 點知咩工

唔知呀,個人冇左重心 好頹
大家樂同m記揀邊樣好

涉宮

乜鬼野黎

老師獨門絕技

我收收皮先

用黎解構個宮位
睇事業就睇10宮涉d咩宮,用果d宮位代表既野整合埋一齊推斷條友會做d咩
涉12就幕後工作,涉3就文件文書運輸資訊等等

大家樂啦，m記熱氣啊

咁食焗豬,其他飯賣晒
你食雞同菜好健康

姐係而家係12涉1 做自己 演講者?

冇盤我點知佢涉咩

疏我其實唔知點睇涉宮 當我冇講過

痴線用新牌開半年運程
你老闆7月準到仆街，連張牌個人數畫面都準到應一應 媽好邪呀

會惹埋d朋友仔黎 小心d

喂喂喂好charm

10月又係好邪 你媽媽個仔

搵我做咩

[quote] 喂喂喂好charm[quote]
u 2

u 2

表示被塔羅震驚

無時間追post

食左好少咋又有d肚餓喇 食健康d減下肥啊嘛

幫我睇下得唔得呀

佢訓左

係喎,快兩粒鐘喎

我覺得after tarot 同new vision都好過癮

有D想入after tarot

錢姐都係

exactly係我無個樣野
BTW我想問有時D人問: 點解乜乜乜, 點解佢嬲我 , 呢D我覺得好難睇

我唔知點樣開 原因
一問點解XXX 我就唔識玩

想入多副牌, 有咩建議 有邊D你地覺得靚?

L埋M

Modern Spellcasters Tarot
Delos

麻麻地

pkm tarot

唔係特別鍾意PKM

FairyTale Tarot

暫時睇中呢副
雖然everyday witch我都鍾意, 好多貓貓

原來fairytale係無貨, 買唔到的

現實稱呼: 啤
性別:男
問題: 我應唔應該約ex出黎見下面 ？ 好掛住佢 好想復合 但真係唔知可以點做
諗問題既日期時間: 2:03am

日期呢？

仲好鍾意依家用緊既sun and moon tarot

sor,打漏

其實我平時唔玩正逆， 留名學野

lm*2

lm*3

lm*4

btw叫完分手又想翻撻,你想點就點 地球圍住你轉咩

笑死我了

佢套牌又係全大牌

痴撚線

咦 又係你阿 一碗拉麵

佢應該選擇要全部都係大牌

塔羅係咪真係可以搵到唔見左既野或收埋左唔知去左邊既野

試下咪知

晨早又叫下春

個宇宙無野係唔知

#721

杯2 錢8 死神(女祭司 錢騎) 力量(錢6 吊人)
唔會
就算你真係真係真係好中意佢
我睇唔到佢對愛情抱住期望 (應該話係 佢好專注係佢既事業/學業上 幾乎忽略左愛情既存在)
你既交流似乎唔算多 可能係一句起兩句止 但係工作上/學業上可能會多啲啲交流
你地應該係同事/同學黎既
未來應該都係繼續係咁
你繼續你既傾慕 繼續望住佢等待機會來臨

死神點解話 有冇人可以講多次

死左 重新
慘到仆街 全新開始

點解書生番左黎仲係我占

佢唔知我係毒撚

怪怪的 隻死神唔似樣咁
上面個case

你點知佢唔知

佢話我偽毒

宇宙係唔會錯

#845

應該比唔應該既未來好
所以係應該
你地可以關係係好番D 同埋應該會有機會合作

但佢真係錯

#853

杖1(戰車) 劍4 杯9(太陽) 節制(錢9 劍9)
冇啦
雖然而家關係睇落好好 應該都好開心既
但係人地仲有啲避忌你
儘管你亦有一絲鬥志 唔太想放棄 但其實你已經feel到其實冇再前進既可能
未來你地會坦言相對 大家將會活係自己既生活入面 但同時間可能因為攤開左黎講 所以都有D尷尬

屌 原來已經開撚左

#47都占左

#961

杖5 死神(戰車 吊人) 劍后 杯6 杯2
拿 戴番頭盔先
雖然唔知佢係唔係仲係只愛係一個
但係佢好似有意分手

答完問題咁我唔講太多了

會

軍官 點解XXX果啲case點占

無牌陣掛

61 91 102 105 134 160 237 247 310 339 528
仲有咁多case未開 麻煩大家給給力
小妹出街

...

小妹

無牌陣 第一挑戰
月亮 錢10 錢6 戀人 錢侍
我覺得似係大家中意同一個人

算啦你當我9up 冇講過

係 早幾日add番ex ig , 睇下應唔應該再行多步約佢出黎

上次開左咩

係咪要我開半年運 係既tg我

[dragonboat]

我接力

我要

現實稱呼: Brian
性別:男
問題: 想知黎緊八九月嘅oral defense同論文提交, 可唔可以順利完成?
諗問題既日期時間: 13:12 30/05/2017

好 你想半年定全年

both

屌開全年咪包半年

又咁惡

今日好似神神地我 sor lo

鬼叫你唔聽我講

唔係 好似ou病

我又要

Tg me thx

其實你不嬲都咁惡

你就惡

我nice過你一百萬倍

已tg

依家要幫
寂寞
軍官
Nova
婠婠
開

睇完通靈先開 仲有人有性趣請tg我

原來琴日傷心得滯唔記得左打日期 唔好意思

上次你開左e d
杖10 杯1（高塔）世界（劍王） 劍騎（力量）

I am no 1

排名不分先後

收皮啦

因為一直都係朋友好耐
一齊其實好突然完全無曖昧過咁所以我想做返朋友到ready先

前言不對後語wo ching

應該話一直friendzone左 一齊得太突然 我對佢完全無信心 覺得佢唔係真心中意我同有d野好似唔夾咁
又好怕繼續一齊最後會無左個朋友 所以想退返做朋友先
Ready就做情侶 唔係就朋友好了
但宜家係起個超尷尬既位

邊個post的
放工追下先

書生名留

#

冇你thank

全部都係呢個

現實稱呼: LOUIS
性別: 男
問題: 一年內有冇機會同我既女性朋友做番朋友
諗問題既日期時間: 16:30 30/5/2017

有冇野需要補充

應該今個。

劍2 棍4 劍王 命運之輪（補棍騎 棍1）
阻礙棍7 建議月亮

對方覺得同你關係幾好呀。似係你亂諗野。不過依家係可能冷淡左嚴肅左。未來關係會有變化（我估會變返好）
阻礙似係咪你平時太執著自己意見唔幫人唔理人呀？建議你冷靜返自己少少唔好亂諗野ff到以為關係決裂變差自己嚇自己

9up

寶大撕終於發功

終於等到……係有生之年

幾時到你

行街啦你

踏完車姐

現實稱呼: kenny
性別: 男
問題: 我同我女朋友呢一年既感情狀況發展會係點樣?
諗問題既日期時間: 30/5/2017 17:45

個心好番之時

被批完流年
即係我同佢無可能(?)(?)(?)

錢9
轉：錢10 棍9
唔轉：棍6 劍6
你依家應該份工唔差，人工幾好？
轉左幾話你開頭會開心好滿足，但耐左你會為搵工問題而煩到自己死，比自己好大壓力
唔轉既話你留係公司都會有一番作為，做野會受到賞識，但耐左你都係會自己想走

買左wildwood, 兩星期後有得玩

有少少傷心(誤

我無眠寶TG

其實感情唔係你一個人嘅事
你ready 佢可以揀放棄
唔係你想點就點
明明係你自己提出
點解你冇勇氣接受嘅結果
你覺得突然，就想去做返朋友
你有冇諗過你好傷害對方
你有冇諗過你好自私
你傷害咗你個ex
佢隨時記住你成世
你唔好以為想點就點
對方因為你講一句做返朋友
佢隨時會喊成個星期
等到佢 終於放低咗你
你就同佢咁樣講一句
咁你而家想佢點呀

【感情唔係玩具】
【冇得試㗎】

你個ex發夢見到你， 每一秒都想住你嘅時候 你做緊啲咩
認真嗰句你覺得自己有冇資格繼續留喺佢身邊， 其實你係咪當人兵
好心放過人啦
我覺得你唔會知hurt到人幾深
如果真係有興趣
點解你要咁對人
點解你唔去追番人
有啲嘢唔使問塔羅
如果對方鍾意你
就算你幾時追返， 佢都會應承你
但係真係唔好再hurt人
佢一定會記成世
不過如果對方放低咗
唔好再去搞人啦
人地傷到死心la
你仲要再去搞人
你知唔知佢好難死心

佢留過幾十百萬億次你都可以冇

大撕千字文屌醒人

下個月似係工作上有新既諗法。但只可能係諗唔做。所以7月生活上無咩大轉變。反而8月有可能遇到對象，9月同10月都會有變，會由差變好，兼且事發突然。但放心應該會有貴人幫一幫你。但11月似感情上有變，可能失戀/同對象無機（直覺似失戀）。12月會比較平淡但都唔見話開心。出年1月你應該有人關心/追你都你對人無趣。2月無咩特別純粹為自己目標而努力，因為咁所以3-4月你會比較辛苦同要捱，但你會堅持到既。

9up

下個105

機會係留比有準備既人,你等下次大撕再開倉派米啦

人定勝天

感情既野好難講

靚咩

我鍾意囉, 個個人唔同~

多謝咁多位巴絲打幫我占 返屋企同屋企人傾過下 佢地都話 真係愛佢就比d時間大家啦 所以我諗都係時候比大家冷靜下

大撕
慢慢放低架喇 只要你放過自己

童子好似係呢副

個個都用埋d靚牌既

agger

[member]其實好衰咁講我唔覺得佢有hurt..
想唔繼續一齊就係因為我感受唔到佢係真係愛我
佢可以全日都唔搵我
又有好多野都會隱藏
又唔公開得
覺得同佢一齊最後一定會分手朋友都無得做
但一方面又好懷念有佢既時間
其實講果陣我都好矛盾
如果你話愛我宜家搵我佢一定會應承呢樣一定唔會
前幾日有同佢傾過 但都傾閒計佢話唔好提呢件事[ /member]

幫幫你

下次小心啲

寶大撕9up到我呢非常之好,請佢食飯定嬲9佢就睇呢3個月

屌 我而家兩邊手臂都兩截色
紅與白
好撚核突
係時候又摺屋企 等褪色

佢都話我好好

9up冇痛苦

你未試過就話唔會
全日唔搵你 唔代表佢唔愛你 佢想畀空間你 你又嫌佢唔理你
佢日日搵你 你又嫌佢煩
其實你而家應冇朋友做呀
懷念唔係淨係講㗎

我真係好憎
但係又憎唔落手
其實你明唔明㗎
愛情係兩個人嘅事
唔係一個人話曬事
有問題點解唔係兩個人一齊傾
講咗分手返唔到轉頭
咁掛住 你係盡人事 溝返佢
一係斬情根 離開佢
點解出咗問題
第一時間唔解決問題
分咗手去後悔
後悔咩
犯撚賤

我解nova解佢呢3個月好痛苦wo

咩牌

我地一年後再搵眠撕再占同俾feedback

共用account
我都有諗撚過
好彩諗遠D
散撚咗點撚算
好撚好彩 最後冇畀佢

6月劍5 7月劍9 8月錢1 9月劍10 10月劍2

除左8月同10月外我全部都解係差 6月會sad未去到差既

其實我有好好地表達過我唔開心 講搵我多D啦呢D
但佢完全唔理繼續消失
或者係我同佢習慣唔同 ?
唉 最少以前 唔講一齊既時侯佢搵我仲多過一齊緊果陣
唔知係因為佢轉工習慣唔同左 定佢覺得得到左就唔洗理

congrats

或者我語氣真係重咗少少
sorry

鳴呀
好多劍
好痛啊

我最期待既……

撐著呀

頂你

咁都頂 頂你

但係咁多劍既情況下錢1都唔一定係好,特別下個月係劍10

現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:
今晚我試下 睇下得唔得

柯死人啦..柯左成十次都有

都係參考下

現實稱呼: fish
性別: 女
問題: 有無建議我應該點處理同呢個人既關係
諗問題既日期時間: 20170530
唔想寫對像既名好怕同自爆無分別
麻煩晒

我都無寫

唔使怕

咦咩

好似好好咁

戀人 😏

你阿媽唔係屋企咩
btw 問題都冇 解咩

點解你地咁鍾意擺低牌但唔擺問題

望落又好似有機會
但又好似唔係咁
隻錢8+杖1個組合 都幾搞笑
1. 真係發展到 因為錢8既配合 關係可能會慢慢黎 好小心
2. 冇發展 大家繼續埋頭苦幹
軍官點睇

我返黎啦

我回緊hp

有種無講過野既感覺

你地睇唔清楚你地之間嘅問題
搵過另一個應該會好好多
你哋之間每一步要好謹慎好辛苦
因為睇唔清個問題 所以溝通好難
等一段新嘅緣分呀

踢爆我...

我覺得你哋嘅未來會邁向成功
但係成功嘅先決條件 就係要夠謹慎
如果太過急功近利 會適得其反

同人講下嘢啦😏

如果用我新牌魔攻睇似option 1.

如果我用物攻睇似option3

nova 出pool麻煩請食飯

咩選擇3

但我會加多句係初頭拍個陣可能會為拍而拍/各自太專注自己忽略身邊個個 ，要慢慢黎先好d

Lm !!

LM

不過睇埋眠寶既全年
又好似冇飯食

現實稱呼: pc (唔好屌我單字, 啲frd真係咁嗌我 )
性別:女
問題:我最近好似鍾意左個人 我想問下其實佢係點睇我 我地有冇可能
諗問題既日期時間:2017 5月30

我9up咋

pc邊到單字母

Sor lor

講得啱 佢睇知我想要D咩 我亦都完全唔明佢諗緊咩
但好唔捨得...

知唔知咩叫日期時間

咁惡

拿 呢個真係抵屌喇

師姐
你派哂grade未

同埋 我唔惡

未出哂 呢啲浮雲黎 我唔想面對啲字母

空空做咩變左紅巴

我仲有4科...好辛苦

不嬲都絲

唔睇就咩事都無

2017年5月30日夜晚9點
Sorry

我估佢有架。唔係依家呢個 因為劍10月之後劍2。11月棍4，12月杯9

我有一種感覺
對方個心好似唔係你度
你試下留意下 佢係咪已經有第二個
或者佢放棄咗你

9點正定9點29
我就黎爆嫁啦

膠木大撕

女神話係就係 🙂

加密大法

軍官大撕 最近好嗎

想我手把手傳授本門享譽盛名既加密大法？

超級唔好呀

好! 拜師先!

或者一開始都唔起我到

呢樣嘢我就睇唔到
我唔會去肯定

咁希望係佢嚕嚕😞
果個真係....

唉 或者短期內我都唔會搵佢
過一段時間再睇下點

現實稱呼: pc
性別:女
問題:我最近好似鍾意左個人 我想問下其實佢係點睇我
諗問題既日期時間:2017年 5月30日 21:30

Sorry 唔好爆啦
如果仲係有問題就算啦, skip左我啦

冇問題喇 等下啦

其實我同你差唔多
我好難得先將同個ex嘅關係變返普通
但係可唔可以一齊返 最後決定權 喺佢

發生咩事黎

塔羅果啲都係參考參考
我咁樂觀，無事既

737嗰段嘢
我發現我回復打唔到任何字
應該過咗上限

欲練此功必先自宮

Yuanless又改返名了？

軍宮就黎死

樂觀

我同你講

只要小心翼翼經營 你哋嘅關係
就一定冇問題

不必自宮、也能練功

喺啊，膠木兄

我mp洗曬
有緣再開牌

唉 只有盡力啦
不過塔羅係真係參考既
我試過比錢人占 佢講既關係係好差
但最後都無咁發生到
所以聽完都係當作好最壞打算但會繼續爭取

Yuanless man咪幾好

屌 質疑我

有咩煩惱

大撕 千年修行 一出山開完牌又深隱山林去修行
鄙人能見如此光景實在難得

聰明聰明

其實通常占頭幾個會好啲
繼續落去唔知點解啲精神好似好差
我通常四五個就stop

我係向好方面

冇阿大撕

空大撕， 明明你仲勁過我

都係果d嫁啦 崩潰邊緣

師兄 你發功成功消耗到mp喎 證明功力存在以發技能
我耗唔到mp 姐係內功係體內積住積住 會壞身子

扮咩啫 你咁勁

[/quote]

你上乘內功令你領略到魔功既技能

小婠子又有心事

明嫁喇

你明？你都無傷風

我感應到你

我覺得我抽佢對我既感覺就係好既牌
但當抽感情會點發展就係唔好既方向
其實我係應該信既 但唔捨得

自私約 喊三聲

唔知記唔記得我
之前卜過 話有轉機 會重新
但都係逃唔過 黎第2次

上次邊個幫你占嫁

屌 原來係我

感應下應唔應該做一件事好

自私約 喊四聲

自私約
BTW, 童子用咩牌?
我買左wildwood, 上面唔知邊個話你都係?

#105

下半年既愛情都會係內心衝突同猶豫中渡過
如果你單身的話 七月會有一個吸引到你嘅對象出現
如果你係拍緊拖的話 咁可能意味着七月你好有較強嘅佔有慾
八至十一月你將會猶豫不決同內心成日有衝突
多數原因係因為同嗰個人嘅關係令到你心煩意亂
十二月兩個人嘅關係會穩定
點都好 睇吓七月係咪有對象先

9up

#134

原來我係唔知邊個

書生發功

轉左紅字唔認得

你仲係為呢件事耿耿於懷
冇辦法釋放情感亦都冇辦法容納其他野
對方雖然同樣都受到傷害
但已經接受左依件事
你同對方都正處於過渡期
一切會好快過去
暫時未睇到短期內一齊嘅可能

喊出黎

寂寞做咩轉左紅字

書生大絲

#237

段感情方向一直都唔啱
一方為咗照顧對方感受埋沒左自己
雖然而家分咗手 但反而令到段關係變返平等
如果你係有挽回呢段感情嘅計劃的話
都唔會成功咁令到你地起番埋一齊
反而可能更差

下一個247

小妹我要沖涼

一開自己係劍10, 對方劍9
明明我係比人插個個

已經開到第2定第3次未來係magician 但其實都唔係好識解, 自己幫自己開好難

其實我知自己逼得佢太緊
但我真係接受唔到佢對第二個人好，即使明知冇可能
我只係想知道佢心入面係唔係只愛我一個
好痛苦

我係啊 不過我舊版 我岩岩買完佢就出新版

新版好似多層膠咁既野 都一樣
到時唔識問你

稱呼: 耀
性別: 男
問題: 對方係點睇我?我地仲可唔可以好似以前咁?
日期時間: 2017/5/31 01:59

我廢jj黎

放假訓多左兩個鐘

咁早既你大撕

大撕早

因為佢未訓

番埋今日就去旅行,但好似唔覺得開心咁

知我者莫若軍官

今日你就會訓唔著

咁攰應該唔會

執行李
check證 check機票
其實去旅行都好忙

我執行李兩個字搞掂,所以先琴日唔執

你係基我都知呀

執完會成日疑神疑鬼漏野

我係絲打

我都自己非常有信心

有j絲打

成日冇帶拖鞋 食具

乜有絲打冇j架咩

拖鞋我日日著實唔會唔記得,尤如我雙腳
我又真係冇野會帶漏bo,去旅行帶好少野咋嘛
細個去得camp多訓練有素

有d會閹左

啫係唔接觸係最好?

東方不敗

岳不羣

呂不韋

呂不韋帶丁

仲以為帶丁係咩新玩意

林平之

係咁撳錯字

軍官

pm你

傻仔

嚴重懷疑軍官成功散播負能量

Block 左佢！！

要啦！
你點呀

你地慢BLOCK
免疫了

你自己負又關我事既 賴得就賴
賴婠婠

求疫苗

賴婠婠

仲未爆POST

水份少左好多

叔叔求心靈雞湯

係咪因為我派少左膠 無左箭靶

係咪去哂tg

咩事咩事

冇D咁既事

我無呀

無啦啦唔開心

160係咪MISS左

未到 利申9up

你想呢度講定係tg講

唔係占左啦咩

屌你160📚生琴晚咪話撚左lo

占左啦...

我講完架啦 就係無啦啦
唔知係咪軍官太多
睇得多個人都藍藍地

咩字黎

📚生占到247嫁啦

書

我而家幾好呀
開始放得低

This ?

咁你改埋做藍名啦

Which one ???

yes

new one

婠巴打

Good la
So jealous

Call me blue blue

婠巴

有啲嘢都係迫出嚟架姐
係睇吓自己想幾時醒

我想只是害怕清醒
Btw軍官

日日睡前提自己
對方雞黎 之後就瞓到幾個鐘

其實都多得佢去咗grad trip
冇平時傾得咁密
先至慢慢放得低

雞LLM

其實個ex佢係好女仔
但係唔咁樣做 我瞓唔到

係男人嘅就靠自己去忘記佢
屈人地係雞你唔配做男人

你啱

固有特性🤓

沒故意留下底片
捕捉幸福的片段

Agger
除左帽之外
雙方都有責任

喂呀 今日唔好叫春啦 唔想哭

冇緣d方法寧舍獨特

Agger

俾個讚你

這一張名信片
路邊一角任選

過馬路揸手!

其實揸完又點？

flirt佢

醒首到處留情俾佢

根據冇緣理論
過馬路一野揸落女仔隻手到
只要個女仔唔甩開你
你等於成功搵到女朋友
我地討論過好多次嫁喇bo 婠婠你點解會冇聽過

好過表你老母白

咁岩無上水lol
咁即係你地揸完手 就當係一齊左？！
咁兒戲？！

記得最初我都係咁㗎啦
之後再flirt佢

結果到最後我記得係佢同我表白

咁我寧願表你老母白

咁係咪之後次次出街都會拖

懦夫

佢話係

不了
失敗例子過多

拖左先 錫左先 再表佢老母白
引用：(冇緣人., 2016)

Cls 講一兩句係咁意都要掛

你好似佔哂人地便宜....

係2017.

一切在心中?

死都死得轟烈

接受唔到 我係咪太墨守成規

跟住人地就報驚

其實重點係佢畀拖隻手
代表佢畀你 進入佢嘅 安全距離
進入到個安全距離 雙方嘅關係一定唔止普通朋友
如果之後再flirt 佢

死得不明不白果下好撚柒

拖完都要講下野 乜都唔講都唔知你想點

我都覺冇左表白/講兩句果一part唔完整

要諗下問題出左係邊
對方係咪唔多有自己意見？

我講用笑話flirt
你哋班有hihi 扭曲曬我嘅意思

會覺得你玩玩下唔認真

How to flirt ?? Any example

收皮啦 人地派兵糧俾你ja
俾你拖一拖手就引到你入伍喇

Diu🙄🙄

三級笑話?

所以咪表你老母白
被拒就瀟灑d講番句 屌你老母你唔要我係你損失
就住頭也不回

兩性關係令人好不知所措
我都係繼續做浪子算

佢冇喎

婠婠係A幾

你有無試過 真心幾型

Wtf☹️

大將軍

拖到手已經成功左一大半
除非有「姊妹」介入

NA0

喂呀 無緣呢？？ 講埋先走

咁型既我緊係............

未試過

我夠正唔中拖到佢隻手啦 屌你

車

果堆姊妹真係。。
世界級

我認愛情呢味野真係要自己一手一腳追求
唔撚洗其他人幫手

a2

哎呀 都話唔好睇我呢個

喂呀 快啲講埋拖左之後點啦

Diu🙄🙄🙄

冇緣 而家俾機會你澄清你既理論
我地唔笑你住

全部親身經歷

但係佢宜家已經唔理我 我可以做咩佢先會理我 唔該晒你

果個係眠寶

好sweet 但你要人同你表白呢下低汁

有無發生過咩事先

唔好意思囉！
其實我真係唔識溝女
亦都未試過表白

藍字堅係冇野特別
紅字笑左出聲 抽筋ing

Sosad 嗚呀 男人心一字馬真係岩架

得一個a2既咩

屌唔好紅字
明明覺得無咩野
你一紅字就笑左

我都係 明明本身無乜野

雞雞

其實我平時都講唔少呢啲仆街野
所以女方都習慣

偽毒

真係好好笑麻 要highlight

其實幾自然 我覺得紅字幾好

你又衰咩野

講咸濕笑話flirt

Underline係咩事 專名號？

追唔到講緊咩

講緊拖手

如果可以我都好想返去嗰陣時
而家手都分埋

如何回到當時

你直接問佢仲好
我地都好難知咩事
如果佢都係唔騷你 咪由佢囉 無辦法

拿回時間逆轉的鑰匙

記憶可以

魔術師 杖后 錢8 命運之輪(錢2 吊人) 劍侍 高塔(杯5)
簡單少少咁講啦 就現時黎睇 復合係幾乎冇可能既事
其實連你自己本身都冇咁既信心去復合 覺得未來大家將成路人
其實你份人應該幾有幹勁 一有目標就全力以赴做到最好 呢個係對方點睇你既
個男仔應該好有才華 樣樣皆精 可能亦因為咁 令你愛上左佢
而家既關係對於佢黎講
雖然仍有D放唔低 但係應該都唔會有意復合
未來更可能各走各路 不過佢心入面仲會記掛你

手快快禁錯

真係on9 堅係on9
唔得 真係好好笑

空空係咪食左含笑半步釘

佢見到咩都笑一餐

我都唔知咩事但可唔可以睇到佢想唔想同我做番朋友

大佬你想就去做啦

笑點真低

你唔覺祝完人地生日快樂 然後俾人話「覺得我將來會幸福宜家唔幸福既人請你走」
成件事勁on9 勁好笑咩
不過問卜者真係好慘

食左含笑半步釘既朋友,顧名思義,係不能行前半步,或者面露笑容,否則亦會全身爆炸而死

係阿 我係on9黎 乜9都笑一餐 智障黎
你地最好唔好離我太近
小心我發癲咬撚死你

應該係佢本身做錯野激嬲人地先啦,正常點會咁樣起晒鋼

食左瘋狂笑個個係咩

單身癲狗出沒注意

1001